緊急法立「禁蒙面法」Joker

想問下.... 化妝做Joker係咪犯法???
如果唔係既話下下化Joker... 見到POPO就Why So Serious

化妝都係

總之一切擋到你個樣都係

Joker有特別含義
你化動物好過

so9sad

咁啲女咪唔可以化妝??

假髮，畫眼（影／眉果啲）加黑超
戴堆頂帽就完美？
高領衫

咁即係以後唔洗玩Cosplay??

《禁蒙面法》將禁止市民在受《公安條例》規管的集會中蒙面，即 50 人以上的公眾集會，及 30 人以上的公眾遊行

其實成條法例都只係搵個易啲證明嘅理由俾警察入你

一人非法集結，你點cos

有個post叫人唔好化joker，同埋禁蒙臉法係禁止你用顏料塗臉

一人都非法集結啦
前排果班唔會理㗎

Yes police is above the law now